---
title: Pengumpulan Data dan Pengisian Quisioner
date: 2014-08-27
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![200px-Agustus_28_2014_Pengumpulan_Data-1.png](/uploads/200px-Agustus_28_2014_Pengumpulan_Data-1.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-Agustus_28_2014_Pengumpulan_Data-2.png](/uploads/200px-Agustus_28_2014_Pengumpulan_Data-2.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-Agustus_29_2014_Pengumpulan_Data-3.png](/uploads/200px-Agustus_29_2014_Pengumpulan_Data-3.png){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pengumpulan Data dan Pengisian Quisioner

**Lokasi** : Sekolah, Kantor dan Sekretariat Pramuka

**Alamat** : Kota Sukabumi, Jawa Barat

**Jam** : 08.00 - 17.00 WIB

**Hadir** : 
* Mulyana Sandi
* Defira Novianti Crisandy
* Geri Sugiran AS, S.T.P
* Aris S Ripandi, S.Kom., M.T.A
* Ida Royanida, S.Ip
* Ai Siti Nurfauziah
* Dede Yusuf ME (Ketua Kwarda Jawa Barat)
* Adang (Andlan Humas Kwarda)
* Junaeni (Waka Bina Muda)
* Dede Kusweli (Andlan Humas Abdimas)
* Pembina Penggalang
* Pimpinan Saka Wanabakti
* Pimpinan Saka Kalpataru
* Pramuka Penggalang
* Pramuka Penegak

**Ringkasan** : 

(lokasi kuesionernya dimana? - pertanyaan dari Siska)
